Sussex vs. Swansea

暫時淨係報左呢兩間
兩間都收到offer
讀business and management
你地點睇 定係應該報其他學校

vs

兩間都咁廢？

Yes

你有料既話報左Oxbridge LSE UCL 啦
無料既話呢啲排廿幾三十四十都係差無幾

揀間平D既算啦

2間都係差唔多

Sussex ranking 好啲 但兩間都係